【韓林兒】十二點鐘都黎重未見淡淡新聞

屌奶星點做野 等左成朝都未有新聞睇

佢出三posts同一則淡聞，cctoy慣用手法

post同一則新聞
再post由評論員評論同一單新聞嘅節錄
引導你覺得好似好負面甘

等今日歪理

post大量成交個案都係講CBD升，好ON9咁

比其他巴絲認識吓佢有幾無恥

大話縮骨韓林兒

豐功偉績包括
扮大袋 報稱家住千四呎調景嶺雙連單位 放售千五萬但無人問津

其後被發現曾經開po自稱無父幹窮人埋怨圖書館預約收費$3.5極不合理

2021年9月樓市CCL160點 樓市大瀉賭局!!! 韓林兒 VS cd-rom專用

【現時居住地點調景嶺】韓林兒 = 弟弟不行了 = 巴治奧

時事台樓市大好友韓林兒豪派千元撐樓市

佢今日係咪重未訓醒
失業咁耐訓咁多都唔搵野做

笑死 屋企有千五萬樓直接買書啦,為果3個半牙痛咁聲

佢正正常常回覆我都算

一出果啲咩恭喜手足放盤移民嘅廢話 就一直狙落去

留名

屌

條極品仲有大量精彩內容

自己唔叻唔夠努力 走去埋怨祖先遺傳loser DNA比佢

同人開賭局 叫佢捐一千去黃店都牙痛咁聲 但之前又大大聲叫人捐最少一千

你班廢老咁得閒一日到黑泡喺連登，知唔知醜

為免影響手足出貨，除非有好重大消息，否則唔推新聞了，請見諒

捐左612未？你D手足有你幫真係好

貼咗地契未？你老母條龍長撚到

又要手足出貨到價
又要唱淡

屌你老味人格分裂

佢老母係地府層千呎陰宅賣左未

叫你廢青都益咗你 廿幾歲仲成個弱智咁 廢柴就最啱形容你依種人

話人一日到黑上連登 你咪一撚樣 問咗媽咪個醜字點字了

我係好得閒㗎 因為我請人番嚟幫我做嘢 被動收入都夠洗 起碼唔怕上個連登都驚比老闆望到

專心做嘢啦 小心又比人炒呀

我由早可以覆到晚，
都係因為自己公司二十四小時運作， 我每日都係囡囡睡睡
恰眼瞓管住自己啲員工
匿埋喺房睇美劇

廢中廢幻想撚 影衰曬你啲手足

佢爭取人地支持佢既方法就係屈左人地係藍屍廢老先 真係CCTAI一貫作風,係唔係都屈人五毛黑警

佢媽咪有樓 = 深黃
房屋台巴打有樓 = 深藍廢老

韓林兒

悄悄留下負皮

幾撚偉大

佢今日未攞啲正評出嚟 數
話等於係民意喎

全家都偉人嚟

在線等緊佢媽咪間調景嶺千四呎嘅千五萬私樓放盤

連燈原來好多依d人
仲有個叫虎虎虎虎虎
明明自己係香港做it狗
自己開post吹話自己加拿大讀書做野
係道share加拿大心得

創造力同幻想力咁豐富 點解唔用喺發展事業上面

真係好多呢D人,講完D野唔負責任
現實有數據又唔信,成日自己一廂情願係度9UP
俾人踢爆一係潛水一係就扮同人SHARE ACCT
搞到連登吹既風往往同現實相反,信左佢中伏果D人就陰公

窮限制了一齊

當年高登一樣 吹支爆搞到人心惶惶 信咗無上車嘅已經交咗10年租

最慘係落咗車
上唔返車

早嗰排
有個隨意乜嘢
日日吹鎖國
加拿大撤僑
國家級決定
叫大家即刻走
帶風帶得幾好

高乾屎兒幾班

林兒一生要經過世上磨練共多少
林兒一生要幾次做到失望與心焦

落錯車如離開了幸福的高速路......

識唔少人落錯車 又唔識投資 租咗十年樓

舊錢愈用愈細 想上番車但又唔甘心 繼續租樓又無盡頭

乾屎兒對佢如獲至寶的樓爆新聞
而家反cup有乜睇法

留負評就算？

韓林兒不能面對的事實

再次悄悄留下負皮 作心靈慰藉

我有無邊毅力 捱盡困難考驗

立地頂天漢子心裡磊落永不折腰

周圍留
恭喜又手足甩到貨有錢移民
廢燃到

.

又就來12點了

出面有個post話去加拿大做m記買樓

連登或許不配擁有韓林兒

大家收手啦 淡淡已經愈來愈少
早幾年都仲有幾隻可以玩下
而家咁撚重手 係咪想迫走埋人

請珍惜林兒🙏

今日出完CCL，會唔會潛左水架

9月見真章